[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (26) 名將帳號恐懼性拋售

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

手機開post好慢

留名

名將list加左大喬

100$急收火黃忠 過12點我自己抽

繼續貨金

金黃忠

呢隻係唔係單機game ?

傲勝無雙已申
id:一刀斬死你
有位add埋唔該

100$火黃忠我賣夠一百個

夠鐘了 依家抽

火黃忠

集氣抽肥料

夠鐘抽佢老味

40抽冇黃忠弓

LM

啱屬蔡文姬係咪無用？
食得？

岩岩上左6星爆技好似無咩特別 有愛先升

即係做得肥料

專武呢

新手又問升技問題
1食肥料升星升技
比4星食時會唔會計埋肥料食個1點？

入左啲幽靈公會日日4箱又無人買野 不過唔夠分換..

我想問如果我4升5果時用左4隻同名升星
之後5升6要用4隻定5隻同名先會滿技？

有d人話4隻就得 有d人又話要5隻先得

抽到隻金周瑜, 算唔算罕有???

4-6都打唔贏係咪好廢

正式過檔赤壁

有用

無聊過頭狂整5星銀底名將
下隻到許諸

有咩係度講唔好咩

求公會

想問打修羅連斬400下有咩邊隻推薦？

新手想問下應該求其升左602做5星過普通先，
定慢慢儲素材等有4隻4星肥先升會好啲？

吹蕭啦老野

好撚衰

新團收人，細團但大家都有Heart 玩

團名：殺手神族

冇名將既怨恨你係唔會明

中曬D名將專武 但一隻對應將都無 果然唔係無運氣咁簡單

我係中番之前中過既專武

已add，菊刀一文字

屌那星，兩日一抽都諗住抽四星肥料就算，屌屎忽兩日都出三星肥料俾我做乜鳩

正常的 機率調低左
你地班友咁鐘意刷首抽吖嗱

same，屌

係我到

急問

4

頂原來轉左團就冇哂之前個團d貢冇哂啦

轉ac玩 有冇人買金黃忠account 課過38 238 788
主角得30lv打到困4-5 十把專武
[

總之升級食同將就幾星就升幾技
升星就有BONUS

哈利 係動力呀

卡左係普通4-7

佢同602,邊隻爽d

602練一練

如果兩隻都有晒 我揀602

掂呀，終於抽到呂布

火黃忠OK呀

放AC60LV 課左238+38 有6*金底 張飛連專武 (602 太史 張遼) <呢3隻滿技 6*銀底孫尚香

TG ADD我傾

點都升爆隻呂布先

修羅會出4星人?

痴撚線咁勁，可能打好友boss爆到技

會

咁多位清
請問有冇whatsapp group交流下
小弟新手
而家起手四星602張郃馬超徐庶全啱屬
但簡單4.2都過唔撚到

要group自己爬文

原來我有黃忠...
求教玩清

咩裝咩技呀 應該未食過同角升技

合咁耐6星武 無出過金

你張阿伯得銅底，玩黎都係廢。

名將起碼銀色先考慮練

有無桃園多人貢既公會

合左幾多把先

我合第9把先係金,頭8把係7銅1銀

602,孫權,周瑜都有. 全火屬, 揀咩好thanks

you like 睇興趣

周瑜應該會好用小小
好J就602

呢排每日一抽都俾三星垃圾我 想點

好黑

我由頭到尾都3星點睇

不過周瑜auto 打到d兵周圍飛 會刷得唔夠快

練王異了

11星王異

包埋肥料唔錯喇

lm

聽人講用孫堅或曹仁吸血過

我用602過 先打弓兵 兜圈儲技

有係團仲收人

諗住升隻馬超上6lv, 將隻周泰當肥料定袁紹做肥料好？

6星*

袁紹

巴哈睇返黎 10萬銀幣一個 唔知有冇OLD NEWS

Ios有無得入

我用模擬器拎

巴打教學pls

係咪要連左個acc 去google play d email 先

Lihkg8差4000左右升啦

有小喬+專武 練唔練好？利申已有602 and 火忠

專武咩技

我都有隻4星爆左技
諗緊升唔升上去好

睇唔明，即係點

求其一個email都得 應該

code黎

點入？

Lihkg10 有兩個位

個人覺得冇用

而家咁落去都唔知升邊隻上6星好
4星金底除左徐庶同典韋，其他滿晒技

咁多選擇

差隻602

轉ac玩 有冇人買金黃忠account 課過38 238 788
主角得30lv打到困4-5 十把專武

屌 比隻肥一鍵穿裝左
係咪食左佢就無事架啦

yes

其實炒飯哥轉咩ac玩

晨早流流有個金礦霸到
但唔高戰力咁霸

大家高抬貴手

屌你尋晚免費抽又比隻關平我...

請問邊隻啱屬，thx

冇一隻岩

點睇架，我唔明，請指教

你碌返上少少#128睇圖
佢頭一行都係金底
金底即係岩屬

睇第一頁啦..

抽唔到阿香.....升唔到技,好灰

尋晚食埋佢把專武

抽唔到大喬我都好灰
我成手大喬

自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

剛開局，搵唔到這版野，點搵出黎？

第一頁

238 成長基金 唔會再有人課錢比你吊你老味

oh, 我果D係紅底，明了，謝

你果D叫銅底

刷下個AC就有金底架啦

其實OKAY啦 冇張圖要上榜
好多銀底名將 可以升

貓奴，覺唔覺好似得返我地咁

慢慢黎啦 有愛既都會留低
邊屌官方邊玩

佢唔出新野好難keep 到多人玩

一抽銀底cma2又唔捨得做肥
btw 軍團無啦啦點解會做左菁英

冇旗都會打左d金礦落黎

有無巴打知個風字速成點打

竹戈SPACE3

打左先算
反正高戰力
都係先出技贏

hi

咪呀你
唔係我拎隻LV1孫尚香去打修羅
再係佢面前合哂佢D專武

水木6

居然唔係答HI

唉
我把專武呢

超級銀礦已經比人霸左

我黃忠仲係吹緊蕭咋

去左whatsapp group

升完孫尚香蔡文姬上6星就無野做 每日一抽等星彩 王玄姬

想抽黃忠

咪搞小圈子啦，屌

我d銅底黃忠就快裝得落一車旅遊巴
抽埋專武但連隻銀底都唔撚比我

金礦比人搶左

以後我見金礦唔打佢落黎我唔叫貓奴

廿幾萬戰韓國仔丫拿 打臭你
1隻黃忠掃左場

旅遊巴 施捨D黎好嗎

做得好啊 我屌佢 次次6個旗換5個元寶真係火都黎

19 fb 活動會唔會連23萬都唔到

究竟幾時出更新
悶到連刷既動力都無

官方垃鳩圾!

技能未升爆, 隻人就60lv
會唔會冇得再升技

不如整返個巴打LIST
唔好自傷殘殺啦好嗎

唔會
BTW 6*食一次25000

人地係AI

都係愈早滿技愈好
等6星升一次過升就ok

但我成隊10萬戰

星彩有咩好

冇好用既木屬

5星升星唔滿技 不如唔好升

有腳

徐庶好

我記得有個巴打講星彩無慘

巴打們，三隻主將都有愛，但數值上邊隻好啲？

無慘？

個人覺得趙雲

做咩唔升602

我friend剛玩幾日比佢1抽中五星金關公

有無巴打比條link佢

三國夢想

玩左三星期 都係得 兩雙六星

周泰 同埋 滿技趙雲

課左成長包 抽咁多野都中無靚野

得呢兩隻 夠唔夠做 （暫時修羅打左一半）

其實係想問下 下一步仲抽唔抽角色好

定係抽武器為主

兩隻六星夠清修羅有突

1隻六星爆技夠爆機啦

好似趙雲數值好少少

係正中間等你

子龍同呂鈴都係原生四星
但技能應該呂鈴勁d

有無人同我一樣升左呂布上5，6星

啲銀幣code要點入架

刷唔中你啊香香

點先有銀幣code

AN機先有得入

刷唔中你啊香香[/quote]
好易中姐
抽抽下就多到唔要

睇下上面

好易中姐
抽抽下就多到唔要[/quote]
我講緊你個礦

徐庶招無雙彈黎彈去唔知彈去邊

Thanks

等我認住你

I'm ready

冇試過兩星出 同埋基本上好難兩星 武將就一定係要三星

射到成moon 都係銀色

好
差不多要棄驚了

唯一安慰有銀司馬

李典again
Btw下面果幅圖好多廢老

乜原來大喬都係名將
但佢係3星底

有李典已經成功咗

我未見過人用大喬

操你媽的 呂布用廢裝都8萬戰力 真牛b

但係佢數值又真係名將級數
有無巴打用過?

會唔會太癲

咁都叫廢裝
我仲用緊銅

我講緊你個礦[/quote]
等你

全6星+20銀裝唔叫廢裝啦

最新殺boss 組合

過唔到
可能我開自動

唔係金色都叫廢裝
利申 冇金武防

能力好似唔錯

點做得 我得5萬

佢寫就寫係三星底，但你有冇抽中過？

冇三星應該好難有

你地合防武係點合多
4升5會唔會照食d 1~2星定將d 肥料上晒3星先食
唔多夠肥料黎合

用咩打木牛最多錢

董卓是常識吧

有無團收我
常上

笑死 同我隻呂布挑番場 打撚柒你地

Bully iOS

用模擬器啦

用模擬器就得?:o

可唔可以入番呢個ac？

得

有冇軍團收人
id 無衪

尋日見到尼馬巴隻呂布 一隻打三隻

呂布真係好拿痴線

笑死

今晚7點 藍雀武道見
我單拖呂布打柒你地
無敵5秒就足夠我秒哂你地3隻

5*弓？咩黎架，100個包都冇見過

琴日一張卷一張3-6*抽到4星金馬超同銀豬腳

豬腳夠肥料就練

豬腳正

而家應該練邊隻？
定係要等抽到隻6星先？
玩到困難5已經卡關

等抽6星你唔洗玩都似
升周泰6星先

第二隻六星

肥美

已經係第二隻4*銀

發覺唔夠4*做肥比5*進6*

有無技%睇吓

無課金,4隻6星,3爆技,無金裝,爆左game,兩百萬錢,再唔出新野真係棄驚

你無課仲玩得勁過我有課

拎兩部舊手機輪流煲

最好用名將一定係司馬

[memebr]

三技其實有傷，但冇寫到，打4-5 水打木刺客三技一下秒，你估下打幾多啦[/member]

柒咗

[/member]

睇錯，原來果陣食咗buff，冇buff下水打水刺客滿盾打2/3血

張遼真心勁

我都練緊張遼
唔知升曹仁定佢上6星先好

我曹仁差四星肥料都升到，但諗諗下打pvp冇咩用，就算鳩數啦

佢主將技一個加攻，一個加攻速

合武器係咪鳩合都得？幾時合幾時升星？金底武器合唔合？

轉ac玩 有冇人買金黃忠account
課過38 238 788 $800 多金框角
主角得30lv打到困4-5 十把專武

空裝6星滿技夏候惇半Auto 打到上修羅5-1仲未卡

爆左機 想搵隻自動打練下肥料 燒下包 有冇邊關抵刷

6-10 最好刷

洛克仁 pvp 1技遠射 比人打到殘 二技回滿

咁易埋身咩

收到

咁pvp都係埋身打姐 你要玩走全場都冇計

點解我隻 game 係英文

因為你本身SYSTEM係英文?
做完教學去Setting較返中文

我玩孫堅把刀最長去到幾遠就秒到幾遠

夏侯惇同樂進比係咪前者比較好用

我合左成十把先得一把金

太史真係好撚屈 1打10都冇問題

一件金裝兩個人着

請問如果刷周泰 係咪1-7 最好？
修羅會比果難易出 武將嗎？

連中張cma2

連啲啱屬5星都食?
定係用4星肥料升5星？
玩左兩星期一隻五星都未抽過

睇你想要幾多星嘅周泰 我刷開修羅 2-10 有3星金周泰

用黎升技渣 1-7都係3星 不過 好難出咁

目前我刷最多出3星周泰係2-10 但打董卓一定要自己出無雙先3星通關

想問下零課602，
應該慢慢儲夠肥料升星加技能升5或6星，
定係求其食其他5星上左6星盡推再算

部手機熱到爆炸

點解？

bug撚到咁

畫質set最低就唔熱

[img]

點用

刷普通d 1* 開心d 修羅1*難出 3*都唔易 趕住升黎過關就唔好刷修羅

想問下 有冇巴打刷緊劉備？
邊關可以快刷 又岀3/4星劉備？

金礦工人

想問 武將頁面 武將名上面有D橙色logo 每種係咩意思

有冇人用模擬器玩??
我之前用夜神好順 呢家重新下載左之後勁疾 (開左vt)
有冇高手教我setting

其實啲玉石主要有咩用？點處理？

比你睇隻武將做緊咩
組隊中 / 歷練 / 挖礦等

合成 可以嵌入啲裝到
求其入啦 除出黎好平

1-10 會出3星
但要自己開覺醒殺呂布

比我會儲左先 反正都係等玉抽 成日出

覺醒技放好耐 連殺兩隻都得

咁咪cma6

ok 我ios 有計

幾可放到覺醒

超名將

你要刷刷3/4* 刷好耐先滿技

3點3整個20連

Add oil

留名閃光彈

你肯定係閃光彈黎？

想要金黃忠呀,又抽唔到

刷首抽刷到有d灰

請問我有幾隻4星金邊武想睇下升邊隻好
綠徐庶。綠孫策。藍樂進。藍于禁。藍王異。藍徐晃。
仲有隻普通4星紅黃忠用落都幾勁下
小課玩落去應該升邊3隻先

重玩後 第一隻六星

名將六星

想問專武D技係隨機定係把把都定死左邊招？？

我應該改名
叫金礦殺手

打飛唔到人 無連技

第一隻6星升左夏候惇 第二隻諗住升602
第三隻升邊隻好？

銀屏

冇隻升得過

周瑜，夏候

銀屏啦 差草屬

銀屏打手

我都用緊 好撚勁

有無人有馬超專武個樣睇下

如果現實 我抽隊兵得朱然 樂進 關平 李典呢d傻仔
我諗真係自盡左

以遊戲實力講

點解你地咁撚勁

之前食左好多隻銀屏

關羽個仔好似唔差 二線黎講

Thanks bro 很想要

me2

王元姫咩國家好？

我係用李典過所有野, 而且PVP average有12-15kills

Me3，60lv滿技都仲未有專武

來了

抽中一堆垃圾專武

easy

想問下而家pvp最屈機係邊幾隻

我xyz你

食住個勢上

金都合？！

金法寶都合 真奢侈

免費一日一抽，抽完我呆左30秒

求解答

隨機

就係隨機先要迫你課金

痴線免費抽武器冇試過出金色

我有一碌 比關二哥渣緊

dllm

脫裝要元寶=脫衣要俾TIPS

主流意見都唔聽

d人終於o係fb屌鬼 唔再係一味讚個垃圾營運

咁都得
未玩過有game除裝要比錢
仲要有個制比你一鍵穿裝

擺明陰9你班傻仔

仲要無警告 明知高星要比元寶

有冇人吹水
依家好大乳

有冇人仲刷緊首抽, 我棄左舊ACC, 重刷, 刷左都差唔多五十次了, 仲未抽到想要既野, 呢期抽野個機率係咪低到咁, 我要求唔高, 有金底貂蟬我都照開局了, 但影都冇隻, 更加唔洗講咩金底602

依家機率改低左 刷到天荒地老

今日方家

之前刷左隻金底6星貂蟬

有元寶都唔知抽唔抽好

你肯定冇警告？

想升lv
修羅關d經驗係唔係全部一樣經驗?

聽日我都放

可以唔洗抽,我前ACC ALL IN 含晒撚

講緊一鍵穿裝個下喎

no

你係點樣刷首抽, 我斷斷續續咁樣呢幾日先刷左差唔多50次

一鍵穿裝好似唔會幫你換

如果彈警告出黎仲算唔算一鍵穿裝

1隻無著過衫既武將禁一鍵穿裝, 可以幫你一野著衫6星裝

金貂蟬俾我食哂

你岩

邊關高d?
打到修羅想拎埋個成長基金先

6-10

要問佢地, 好似尾關

差兩隻4*肥就升到隻5*進6*馬超

4-10 就可以自動3*

屌你,我想要都冇
刷左咁多次,最好係4星金底蔡文雞, 56星完全冇影

excel好似有寫的

其實真係咁想要602
其實首抽中隻4*金底 有得刷技嗰啲都夠打

搵到
真係尾關

我剩係記得修羅6-10 1600～經

睇下件金，得2500戰力

我自己就冇諗住玩D乜勁野, 只係想用下自己鐘意既角色玩, 之前舊ACC用埋曬一堆唔想用既野, 跟本就冇心機玩

打緊1-x 得5xx

你件5星金仲廢過5星藍

咁又岩 但你想抽嗰啲唔會係名將下話

慢慢啦
個個都經歷過呢啲時間慢慢升上去

602勁咩
當初見佢係女先練

廢到
雙攻擊先留

我個人最想要就係雙爆擊雙防爆擊

602 vs 蔡文基
我揀左蔡文基

文雞好廢，我6星滿技都唔想玩，練緊第2隻水了

今朝無聊首抽 趙雲 602

屌你

你係咪要呀

我由1lv 技4星將 升滿lv 食4隻同名4星 升5星,然後升6星時 用4隻同名5星加隻隨機5星 就可以升6星爆技?

第一隻6星升佢 有愛

你點畀我

真係廢？
我有都好多肥同金邊 唔勁就食鬼左佢算

蔡文d技起手好似好慢

去呢度, 睇 E section

打排名 我將佢擺第二
第一周瑜 二技打飛人行去換文雞開技

PVP廢，PVE刷關又慢

2隻4*點進5*做6星

隻game真係 我有隻6*滿技馬超
用軍團買張5*卷抽啦
點知佢出番隻馬超比我

個廢老ac就黎升到40lv 又有元寶拎...
抽唔抽好

佢有4隻5星了, 差兩隻4星肥升星做5星,然後就上6星馬超

最新首抽結果
連出兩隻5星

做肥料

兩隻都冇用 可惜

有5000元寶 但已經唔想抽 寧願買5*卷抽算

抽哂佢

升邊隻上6星開始打修羅好????

岩岩一路畫一路解釋個同事

銀底諸葛亮升唔升好 已經有3隻4星可以等食...

我官網裝完就冇問題 係咪你部機

3隻唔夠喎

或者 4*上5* 3隻 5*上6* 5隻 反正肥料8隻就對了

但佢地好阻位
火屬已經練緊602 孫權 同周倉

3隻ok ge 不過5上6要食足5隻姐

升緊602 但冇哂位 見到老諸4隻先諗緊升唔升
反正都唔會抽到金底老諸

6星武將係要升55技唔係60技

新手，升邊隻好？
卡左係4-10.....

周瑜

巴打知我心

宜家5升6 要幾多隻肥先滿技

謝謝
另外，有無軍團係收留？

3

26技 好似係

可能要多一隻12*

ok thx

其實我都唔係好明升技
5*滿技 上6*滿嘅話係差幾多技
12+2+2+2+2?

屌 戇鳩

唔知點練好 唔打算課金玩休閒型

6星都俾你抽埋 爆機啦

周泰岩哂 唔使課金都有得升技

400連
用3星黃忠好撚易
技都唔洗出

卡修羅最後一關
得一隻6星趙雲

呂布同小喬點好？劉備同孫權點

2 2 2 2 11

想問下你點過3-5

呂布小喬暫時可以不理，升完周泰升劉皇叔，之後再睇下抽唔抽到隻水屬

其實點解曹仁係弱，超勁喎

開吸血10秒加爆體10秒根本=無敵

最後係11滿唔係12

打打下出埋4*夏候 爆技了

個表係跟 能力值排強弱

兩隻字 樣衰
其實嗰個體值比較嚟 唔計技能

渣古咁既樣 魔蟹既攻距

吸血對Pvp 唔係太強。。？

本身有1

pvp邊有時候俾你吸血

好迷惘 卡左困難6-6成三日

洛克人係值得升嘅

唔拎3星輕鬆過
之後卡月英，後尾都係負碌過

想問有兩個首抽帳號
一個4星關銀屏
一個4星蔡文姫
兩個都金，邊個好？

我想問d 5星金裝係咪唔好再合成好d?
係咪應該儲石升星會好d?

關好d

下1隻張飛

第一隻6星呀

出發去屠人

大家隻周瑜點升技 ?

Sorry bro 朋友剛剛拎左

努力farm周瑜or太史上六星啦

係喎

差602未6* 升埋可以棄驚了

係咪有人質疑我隻呂布

冇得輸

frim 左周瑜嫁啦 我準備好升六星果時 連抽中兩隻周仔 搞到又要瘋狂探索升兩隻周仔4星滿lv

巴打識貨之人

打邊關？

抽到隻金，請問係咪好勁？

勁

佢叫602

廿抽一隻5星肥

你唔夠裝 件5星咪留番
我多數5星照食
唔搏唔知時運高

馬超滿技 6* 完

排第二個外掛佬
殘血關銀屏殺唔死
我同佢兜左分幾鐘圈先保到第一

LIHKG6有一位 每日4箱
留名

咁d玉石應該幾時用？

我想入，id:Cait

金邊廢老求好友
ID: 英明阿愷

原來你就係牛奶仔,頭先比我屠得爽唔爽

想問下點樣先整到大量gmail account

一入場就比外掛殺

h
有無巴打試過咁，明明我d5星肥無探索緊，但佢話我唔可以用探索中既肥升星，辛苦升好d 肥唔俾我上六星

豬腳pvp好撚勁
技cd快 又痛 仲有個死人閪盾
打到人地跑成場

其實有無人知豬腳個盾係咩盾黎
次次開完 硬食人地啲技都唔扣血 又唔擊飛

好似好廢咁

技能型係咁架 其他角都有

無敵盾,所有技能系既英都有

十抽完 洗唔洗重練 全部都無得食技

蔡文姬打pvp都無想像中差 放火球雨果招走埋人群瘋狂執雞

好低傷渣wo,咁都執到雞?

咁爽

港島東個個？

下次你就會認到我架啦

首抽6星金徐晃
可以開波?

[qote]首抽6星金徐晃
可以開波?[/quote]
都OK既,不過係升技會好困難

都OK既,不過係升技會好困難

有冇5lv團收人

想退團
連團長都4日無on

周瑜 602 趙雲

LIHKGG嘛屌佢

6星徐晃係唔係都可以食3星徐晃
定一定要食番6星

慘

食徐晃就升到
*數代表升幾多技

可以食,不過如果食3星要食19隻先滿技

軍團要點先升級

有少少首抽強迫症
有冇推薦首抽到咩角色好

修羅邊關多機會跌3星/4星角色?

徐晃其實勁

打左幾場幾好用
but聽你講要19隻3星先滿技
當堂嚇到標屎
刷多幾次先

用bluestacks入game入左人地ac

刷唔到更好用徐晃算

47萬5千銀幣 不過修羅好多關都好易出徐晃

用隻六星打住先 然後練其他咪得 六星起碼都去到困難啦

去左食飯無睇到
申多次 睇唔到你
另外仲有一個位

點都要刷到名將5星先開局

力量型最強名單:呂布

拿肥佬黎,呢次我就撐你啦

naphk

新post 留名

我打pvp最驚呂布
木屬同水屬仲勁 一個屈哂我同其他玩家
其中一個走埋場

型到爆

講真呂布堅勁，次次見到都嚇到賴屎

呢下開武將果頁就會疾疾地...i7plus

i7都疾，唔係呀

徐庶唔錯呀

新手上路 應該升邊隻好？

申左，謝爸打

仆你個街
個獎勵ramdom架
手動1粒經 自動3粒經

我都想問好耐
呢個真係唔知想點

滿技菜文雞都幾撚勁

掛兩場都一粒 無所謂 最緊要係打錢同專碎

肥豬推人勁唔勁

想抽5星名將開局 係咪真係咁難 第7個ac了

名將你抽70個先講

有冇人覺得602係公廁？
個個都有

呢位巴打你錯啦呢次,最緊要當然係3星玉石啦

70個都未必有

70個十抽都未必有

講真4星平民英開局好過

係囉
玩兩三星期就會棄驚
何必咁執著

我好專一 試過玩一隻online game 無斷地玩8年

修羅邊關最好開auto loop

今日除左打專武碎片之外冇消過體

要堅持 唔可以棄Game

修羅3-5好難攞三星

我上面咁樣 岩岩50lv獎拎左 有5千幾元寶係到 係咪唔洗用咪先

是日合3銅3

你會打機打到妹似供樓咁

700個都未必有

每多一隻6星就多十殺

陳宮真係好撚on9 pvp遠到你呀，一見陳宮玩家即針佢嚟打

好想連skip都auto埋

最好有埋掃蕩 一鍵清體 熄game

張角

邊關先易出趙雲 打極都係出其他

佢個點讚活動有咩可能去到40萬

23萬都偷笑

1-10

比啲掙扎仲有位
歡迎加入 請留名

堆唔上第三隻六星
耐性就快用哂

佢條撚屌好似話係計埋全球d like

真係廢撚事理鳩佢，個官方完全係戇鳩

咦好似可以一次過食一百籠包。。

唔係話一定要你送好多嘢，你唔送嘢都更新吓改吓d bug呀，出d活動列如:降臨打吓裝備名將碎片呀咁，俾d動力人玩落去，唔係一日係度叫人課金

今日打完錢關 關了

真係好戇鳩

曹仁同周泰邊隻上6星先好？

曹仁有霸體同吸血，多數關都水屬都有優勢
周泰有專武，d 動作型好多

好難揀

可以 未封頂食佢都唔會扣走多既體

周，曹仁我有得上六星都唔想上，連俾肥料佢d分身上五星都唔想。有六星爆技邊隻都爆到機啦

食一百個包想打幾耐

最後我抽到4星金周泰 同 4星呂玲綺
開局

lihkg10好慘
我入咗一個禮拜左右都已經千幾貢獻
其他一堆人幾百幾十
每日唔好講四箱 連三箱都難 唉

應該遊戲內容唔會咁快update 因為係遊戲公司搞
代理最多出D送野 / 課金活動

之前舉報bug,佢要再report上去

有專武就先有專武個隻啦

專武冇鳩用，pvp唔計

200場一分半，無事的

602係金
呢兩隻夠你打架啦 慢慢抽啦

我都係lihkg10
算啦 無人搶包都係好事黎

周瑜周泰 銀屏 有人又有武 邊隻上6*打交好呢

係 2隻都係4星金

好感動

pve第時出關王 甚至所有士兵免役冰暈流血都玩死你
所以真係唯有靠能力先信得過

點解係都唔比岩屬602我呀

隻六星係唔係廢...

新團招人，大家都唔算好勁，但係有心玩

Search :殺手神族

補圖

工具人

食之無味既6星銅底係一個6星肥既佳物

銀 仲要係佢

銀廢，金勁

邊隻上6 好？

清下人？

依家係實用性唔高，但係遲d大多數人爆技六星齊裝個陣，就係用專武效果嚟決勝負，唔計名將其他好似裝備英雄爆技都容易做到，但係一把啱效果嘅專武就好撚難有，除非你課金幾皮啦

lihkg10一直都冇人搶包

已經清左無乜貢獻玩家，有D加入已經好耐 但貢獻好小
現在仲有6個位

有火黃忠同金孫權練邊個好

邊隻有肥就算邊隻，不過孫權唔太建議

屌，都話pvp唔連專武效果，邊隻字你睇唔明？

6星銀武器用唔用得過？

宜家仲包？拎六星卷仲抵屌啦

用緊6星銅點睇

有無人

正路應該602
巴打們都推薦 你又有肥

但我會上周瑜
之後張遼 趙雲
pvp既話

決勝負一定要pvp嫁咩，pvp唔計就冇用嫁咩，你肯定之後唔會出合作關或者其他模式?，你覺得冇用咪買哂d專武囉，好聲好氣講討論，唔撚洗屌呀

子龍或者夏候 因為有得刷

跌左落地仲要拿渣沙

算啦

合作關卡又點解講個個六星英靠專武決勝負呀合作打ai就唔會話要同人決勝負啦

專武冇用你咪唔好打碎片關囉，得啦專武冇用千奇唔好儲

想換名將首抽

每日免費抽到6星金底陳宮
屌你老母 俾5星我做肥好過啦

唔洗拗啦 邊有專屬專武呢啲野架
黃忠吹緊蕭 諸葛亮拎緊斬馬刀 張飛拎弓揼鳩人

我3*肥咋屌

陳宮我主將

成個武將BOX得返10/50 係咩玩法

得 個登入介面一樣姐

我judge你pvp啫，冇話打副本冇用呀

依家D CODE 入唔到

Lihkg8團長喺唔喺度？升團啦

ok，唔拗啦

點解你地個個都夜晚12點reset？

我係晏就12點

等伯符出現係唯一動力玩落去
利申：零課金無名將既孫策fans

我都等緊我把黃忠弓

轉ac玩 有冇人買金黃忠account 課過38 238 788
主角得30lv打到困4-5 十把專武 700蚊

嘈咩呀你地
呂布最勁

點解遼叔咁難刷

我都係晏晝
原來會唔同架？

PVP黎講 邊隻技快又遠配技將 就屈啦

我打困難 3-5 狂出

我有銀底炸都係

技能有點可惜 有幾可滿無雙

佢同太史都係拎兩碌野

呂布PVP收你皮啦

BTW

有冇人抽野永遠係MIN PAY

3-6*卷將/裝備 = 一定係3*
每日免費抽 = 3*

呂布打咩都收你地皮
不服來辯

修羅3-5 3星有冇咩技巧
玩撚到燥

秒一隻 之後慢慢儲 佢出黎直接秒 曹仁回血表示輕鬆

呢度
沿途3* 有你有我

比d弓手屈機
有3星曹仁3星孫堅但唔想升

認真俾呂布秒過

唉，打晒修羅拎3星，武器同裝備都合晒3件金，但永遠都抽唔到5星名將，真係想買岩屬名將ac重玩好過

想問三星金底係唔係好過三星銀底

要升，兩三日40啦，一日就30

呢度

呢個AC 你扔上巴哈問有冇人換名將囉 可能有既咁高戰力

BTW記得佢比先 如果有

玩到咁勁

23萬戰都換唔到就死啦

巴打幾有心機

過左兩日都推唔到一個新post

新手一問，應該升邊隻先

馬

whatsapp group就好多對話

預左啦，一開group實係咁，之後就沉埋post，之後就gg

想問下邊關洗經最快？

宜家狂洗修羅3-10

利伸六星廢鐵批發商

無入 倍感寂寞

岩岩準備開始玩

i am here

不過訓先早抖

+1

小圈子

今日又無4箱啦

又whatapps gp

有幾個都係 1日無on , 過多2日再清

1陣批

仲係31

3星呀 我地要3星呀
比張6*我托？

最大連擊點知儲到400 次次百幾就中箭斷左

每日一問

第二日，六星完張遼就六星埋予禁

仲有冇位？

第一頁冇嘛
推得太快追唔切求教

八次十抽加五次單抽（未計送嗰d)，都係出得一隻五星，應否棄驚

玩左三個星期了

點解我個40lv 四星張遼斬人得10傷害值既？

Lihkg8 最後4個位

打咩先？ 同埋著緊咩裝

我升劉備定夏侯惇好
2隻都有專武

6-3好似痴漢咁追住你 放技都比人打到殘
可以點過 高傷到喊

抽中孫權 係咪無得刷技

修羅3星？

兩隻都升 都唔同屬

係咪想練埋孫權？

影啲主公嚟睇下啦 點知您有咩

打普通過關模式咋

申左 Jerryhl

馬超同埋咩

屌咩
Wts group 次次一擺上黎就已經屌架喇
開黎把撚咩
有咩唔可以係到講呢
真心想問

lihkg andriod app 唔知做咩po唔撚到圖

今朝日抽中銀曹操
練佢定金陸遜好
大家都火

好無聊

金陸遜定金孫尚香好？

點解5lv團冇5星武卷？

最撚憎人開Group
由高登到連登都係咁

兩隻4*金底602 用黎做肥料升技定留黎打礦 個d 好？

你話呢
一隻滿技既金底602就有如自動增值既八達通
冇野阻到你

仲問

團店賣咩係團長set

點解呢兩日無大包賣

批咗
仲有三個

好想卡59
一升60就會忍唔住中伏

申左
aldenfan

轉ac玩 有冇人買金黃忠account
課過38 238 788 賣500
主角得30lv打到困4-5 十把專武

哇咁平

已中伏

升邊隻好

仲有2個

周泰
文GAY 都OK

FUCK WHAT?

咩料，過左成晚都仲係33

咁平都冇人買

團個d菁英督軍係咩黎？點做？做左又點？

隻game咁唔襟玩

有幾個問完冇覆

5星 金武 唔捨得合上六

賣300都無人要

啲晶石勁難儲

所以最終都係要合

300我要呀

有埋專武就個個搶

抽到兩把弓唔同名已為中左 點知兩把同一條友

朱然

兩把都係夏候x 但把弓唔同名

申左
Risama

500真係好抵

8591都賣8舊水啦

有咩非名將技能jj好玩？

邊關出名刷3星武將出黎? 好多餓鬼等住食

于禁bb二四技連玩秒4-5boss

去商城刷

金底4星劉備練唔練好

why not

可以練

乜好貴咩

金關公有1千以上？

開咩group呀屌你地老味

關張依家咪500蚊

之前好似仲見收到一千

刷困難會易出過簡單？

佢話有人賣6星許豬課左238先賣330 我可以點覆

屌柒佢咪算
d柒頭係咪都話貴
唔洗同佢認真

終於第4隻6星 刷撚到痴左線

屌柒佢

團長搞搞個團佢啦
日日都無第四箱

轉ac玩 有冇人買金黃忠account
課過38 238 788 賣500
主角得30lv打到困4-5 十把專武
[url]

咪做低自己個價啦 HOLD一HOLD先

你叫佢比條link 六星許豬330 我買

明鳩up

[q uote]

終於第4隻6星 刷撚到痴左線[/quote]
係邊到有咁多包食黎刷

轉ac玩 有冇人買金黃忠account
課過38 238 788 賣400
主角得30lv打到困4-5 十把專武
[url]

400喇有冇人買呀

如果我冇忠哥一定買

巴打加油

400賣黃忠

400可以諗諗

好平了 我8591買番黎700 仲課左成千蚊
我想賣左佢課正身

係邊到有咁多包食黎刷[/quote]

軍團啲包
我個團無乜餓鬼個個買武將卷

巴打
cap個box嚟睇下

你賣400我驚你會後悔

我都係咁話

加我tg send you我用左500元寶開位

有無個for武將既花費

軍團啲包
我個團無乜餓鬼個個買武將卷[/quote]
軍團你地係課元寶多?

400都無人要

手快有手慢冇

咁話曬攞得返幾百 都應該唔會後悔既 雖然感覺好唔抵 其實唔洗趕住壓價

賣左兩日

刷野一定係普通最快 1* 個d

你去8591試試仲好 係呢邊其實冇咁易放到

軍團你地係課元寶多?[/quote]

買包係用元寶同功勛
元寶好似10 採下礦都夠

呢度個個都仲玩緊 係幾難放

自己玩好過
五百做得咩？

一向放ac 通常都係新手/想集郵 呢邊個個都練緊自己個個

8591賣要台灣人

買包係用元寶同功勛
元寶好似10 採下礦都夠[/quote]

我通常每日挖留60石 之後夜晚就一次買

自己有隻

400蚊黃忠
課過788

其實係幾抵屌 不過本身有帳就...

終於有巴打收留左

個人覺得 只有名將可以換名將 不過你可以去巴哈試試

恭喜

我通常每日挖留60石 之後夜晚就一次買[/quote]
日頭挖得一陣就比人打爆

恭喜呀巴打，仲諗住同你收，我係上次幫個fd收曹操嗰條友呀

我記得

依家專心玩張隊ac了

到我放6星曹操AC
有602同滿技夏侯
淨係課過38+238
有意留TG

cls已經開始個個平賣名將

我嗰傻仔fd

上面位巴打賣黃忠(新屎坑
都賣咗幾日
仲要課咗一堆
最後都只係賣到400
你覺得你賣到幾多

講真好多人開始想棄，名將ac只會越嚟越低，除非官方有咩更新啦

但有班ON9仲係FB話人地好佛心 令營運以為隻GAME仲有好多人玩

曹操

黃忠都要幾日 你估曹操要幾耐

曹操+周瑜都唔錯吖

我有o係其他地方放 有人留左wtaspp 已覆 等佢回我

200蚊

諗住幾錢放

竟然無得改名...
鳩打左個名 依家想開局但見到個名咁鳩就無心機

依家fb專頁仲係得19萬like

連比錢改都唔出

其實寧願送多D石 都唔想低機率
等陣好似白貓咁 限定 同普通角一樣
又係咁打面

慢慢auto算啦

真係想問個營運那兒來的自信

有頭威無尾彩

好悶....

困難都過唔到

痴鳩線，抽左700玉一隻602肥都冇，
啲機率亂鳩柒改，
我有堆首抽帳近呢一個禮拜
抽金機率跌左起碼一半

最主要暗榮一向固步自封，
跟本就唔知個市場要啲咩game，
佢食緊係無雙234最輝煌嘅尾水，
近兩集三國志都同屎一樣

lihkg10,而家有6個位
招長玩同日日捐錢

邊忽佛心 真係睇唔出

抽野係唔佛心 但係要爆機係佛心既

我都係掛下45刷武順便升下肥算
冇咩野可以玩

如果真係想刷首抽，
我建議唔好開始或者乞個帳返來開，
之其咪比錢買，留返啲錢去食餐好嘅好過

依家三敏一力
之後谷邊隻好

只可以講,文雞好廢

馬克撚 已加 長玩

文姬勁呀

孫權啦，火加力，你又冇乜盾英

幾隻金底水屬4星唔知升咩好
請問 曹仁 樂進 于禁 郭嘉 應該谷邊隻上5星好

想升周泰先
btw我想問嘅係升邊隻6星先

如果係，火張飛好定孫權好？
兩樣都無得刷

好似未見到

夏候

張飛啦，話哂名將，但個人鍾諗金多d，非金不練

果關應該要手打，唔係拎唔到三星，都係心死地氣打舊果關啦

我覺得船漿

1/3睇你打咩，1打副本穩，3有連技，利申：1同3揀最後六星咗3

我開定POST先

想問專武升星駛咪除左先

屌 今朝劉備把專武3升4 食完3把出左4星個屬之後出番去睇得番3星

下一隻邊隻好

開定做乜春 分分鐘今日呢個POST都推唔爆

屌 要推爆有機難